---
layout: post
category: blog
title: Wanita Yang Baik
date: '2013-05-27 05:00:00'
tags:
- personal
---

![](http://24.media.tumblr.com/06a45d05a7befab3aed2279089c93f72/tumblr_mnf02bVN5D1s2cbzro1_1280.jpg)

Beberapa hari yang lalu ada seorang wanita yang menyatakan bahwa dirinya mungkin sudah tidak cantik lagi, sehingga ia merasa sedikit 'dijauhi'. 

Anyway, ini seperti halnya menilai seseorang, wanita terutama. Bukan cantiknya, bukan pula lekuk tubuhnya yang indah yang harusnya diutamakan, tetapi akhlak/agama lah yang harusnya dipandang. Bukankah benar demikian?
